肚餓啦 人多就無野好驚 佢地就會縮 人少 我地就少左戰友 拉既拉哂

出黎食野啦 愛港既你 出黎食吉野家 支持警察啦